    Лабораторная работа 2.

Модуль Examples.py содержит примеры тестов.
Модуль Test содержит тест-кейсы.
Модуль Runner.py.
Модуль ParamTest.py содержит параметрические тесты.


Выполнил: Мурыгин Петр, група КИ18-04-01м.